{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_082961",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6943117'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2020-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "속이 꽉찬 제철 꽃게로 만든 얼큰한 꽃게탕"
    },
    "text": "ぎっしり詰まった旬のワタリガニで作ったピリ辛ワタリガニ鍋\\n\n夏の始まりから秋への変化、コスモスの花と青空、美しい天気が思い出される昨今です。この時は、思い浮かべるものは、すぐ大河、焼き魚やワタリガニ鍋です。どこでも1時間程行くと西海を感じることができてドライブ兼水産市場に行ってきました。そこで旬の大河とワタリガニを買ってきて大河の塩焼きとワタリガニ鍋を料理して食べたんだけど、本当においしいんですよ。海老も大きく、ワタリガニも満ちていてもっと美味しく感じられました。それではみんな一度作ってみますか。。、調理時間:30分以内、材料:カニ、エビ、たまねぎ、ズッキーニ、大根、シュンギク、大破、赤トウガラシ、サルトゥンムル、みそ、コチュジャン、醤油ににんにく、カタクチイワシエクジョッ、唐辛子の粉、塩、レシピ:玉ねぎは太く千切りにしてかぼちゃは食べやすいように切って舞踏食べやすいように切ってください香ばしい春菊も切ってくれて大破はオスッ切ってください赤トウガラシは、ちょこちょこと切ってくれます、ワタリガニはこれといった足端の部分を切ってくれてベブブンの三角形のベタクジを切り離した後、甲羅と胴体を分離してくれますイプブブンの触角と両側のえらを除去して四等分してくれば、手入れの末海老は食べやすくひげと足を除去してくれます鍋にサルトゥンムルと切っておいた大根ワタリガニ甲羅を入れて先に作ってくれます、煮えたぎる不純物を除去してくれば汁がもっときれいになります武家少し火が通ると甲羅は掘り出されて味噌2スプーンとコチュジャン反クンスルをスープの中によく解いてくださいたまねぎとかぼちゃを入れて一度入れて、ワタリガニやエビを入れてくれます、カニとエビが赤色を呈することになると、おろしにんにく1スプーンイワシのエクジョッ1大さじ唐辛子の粉1大さじを入れて赤トウガラシや深ネギを入れた後、春菊を上乗せし、足りない間は塩で合わせてくれば完成。...",
    "QA": [
        {
            "question": "この料理の名前は何ですか？",
            "answer": "ピリ辛ワタリガニ鍋"
        },
        {
            "question": "どこでこの料理を食べることができますか？",
            "answer": "水産市場やレストランで食べることができます。"
        },
        {
            "question": "ワタリガニはいつが旬ですか？",
            "answer": "夏から秋がワタリガニの旬です。"
        },
        {
            "question": "この料理の調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "約30分以内で作ることができます。"
        },
        {
            "question": "材料にエビとカニ以外に何が使われていますか？",
            "answer": "たまねぎ、ズッキーニ、大根、シュンギク、大破、赤トウガラシ、サルトゥンムル、みそ、コチュジャン、醤油、にんにく、カタクチイワシエクジョッ、唐辛子の粉、塩が使われています。"
        },
        {
            "question": "この料理は辛いですか？",
            "answer": "ピリ辛となっていますので、辛さがあります。"
        },
        {
            "question": "ワタリガニの手入れ方法を教えてください。",
            "answer": "ワタリガニの足端の部分を切り、甲羅と胴体を分離し、イプブブンの触角と両側のえらを除去して四等分します。また、ひげと足も除去します。"
        },
        {
            "question": "この料理にはどんな具材が入っていますか？",
            "answer": "ワタリガニ、エビ、たまねぎ、ズッキーニ、大根、シュンギク、大破、赤トウガラシなどが入っています。"
        },
        {
            "question": "この料理の味付けはどうなっていますか？",
            "answer": "味噌とコチュジャン、醤油、にんにく、唐辛子の粉が使用されています。"
        },
        {
            "question": "最後に何を足すと完成しますか？",
            "answer": "最後に赤トウガラシや深ネギ、春菊を上乗せし、足りない間は塩で調整します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 602,
        "QA": 384
    }
}